{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파크 하얏트 부산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウトは午前11時となっています。 予約のキャンセルは予約お知らせの詳細説明に従って可能であり、カスタマーセンターまでご連絡ください。 子供たちは12歳以下までは無料で宿泊でき、小児の年齢を必ず記入していただかないと予約の進行が遅延されません。 ベビーベッドは36ヶ月までご利用いただけます。ご希望の場合は、事前にお申し付けください。 追加宿泊人数が発生する場合、費用が発生し、エキストラベッドの追加は無料で提供されますが、チェックイン時の可能な数量に応じて先着順で提供されます。 朝食はバイキング形式で提供され、利用時間は午前6時から午前10時30分までです。 大人は49,000ウォン、満7歳以上満12歳以下の小児は24,500ウォン、0歳~満6歳の幼児は無料でご利用いただけます。 歯ブラシと歯磨き粉が提供され、無料Wi-Fiと駐車サービスが利用でき、駐車はバレットパーキングで有料です。 付帯施設にはビジネスセンター、フィットネスセンター、屋内プール、ラウンジ、レストラン、サウナ、洗濯施設があります。 サウナの利用は大人のみ可能で、44,000ウォンの費用が発生し、室内プールは午前6時から午後10時までご利用いただけます。 プール利用時には保護者の同伴が必須で、ベビー用救命胴衣は無料でレンタルできます。 パークハイアット釜山では手荷物運送サービスも提供し、未成年者には商品やサービスを提供していません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約のキャンセルは可能であり、詳細な手順は予約お知らせの詳細説明に従ってください。カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "子供たちは12歳以下までは無料で宿泊できます。ただし、子供の年齢を必ず記入していただかないと予約の進行が遅延されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの利用可能期間はどれくらいですか？",
            "answer": "ベビーベッドは36ヶ月までご利用いただけます。ご希望の場合は、事前にお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊人数の料金が発生しますか？",
            "answer": "追加の宿泊人数が発生した場合、費用が発生します。ただし、エキストラベッドの追加は無料で提供されますが、チェックイン時の可能な数量に応じて先着順で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で提供されます。利用時間は午前6時から午前10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は49,000ウォン、満7歳以上満12歳以下の小児は24,500ウォン、0歳~満6歳の幼児は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはビジネスセンター、フィットネスセンター、屋内プール、ラウンジ、レストラン、サウナ、洗濯施設があります。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用は可能ですか？",
            "answer": "サウナの利用は大人のみ可能です。利用料金は44,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "室内プールは午前6時から午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "パークハイアット釜山では手荷物運送サービスがありますか？",
            "answer": "はい、パークハイアット釜山では手荷物運送サービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 533
    }
}